d高官仲未撚明高鐵問題根本唔係法律問題

你中國狗唔係平日咁撚仆街
搞鳩住晒
搶資源搶利益
搞左咁撚多中港矛盾出黎
會咁撚樣反鳩你？
中國狗係好地地唔係柒下柒下既
起個車站check回鄉證咪check撚飽佢

你試下起個車站去英國
又係一地兩檢
睇下有冇咁多人反

佢咩撚都明，清楚過你，佢收左共產黨錢要做野姐

你都未撚明宜家唔係道理同香港利益問題

樓豬On9仲要打咁大篇廢話
真係辛苦晒

緊係有人反啦 英國人撚會比你香港人係佢地地頭起車站呀

根本個政府心知肚明, 只要唔理你班市民
即使反對聲音幾大都好, 佢地都會照做
當政府懶理, 啲人就自己會散播失敗主義話反對黎有咩用 乜乜乜

係你未撚明班官

搶咩資源？有錢就大哂嫁啦

你永遠罵唔醒扮傻嘅人

樓主你就唔明

實際上呢個撚樣政府。
你要改變佢淨返武裝起義.....

人地清楚過你啦傻鳩

弱智架你。覺唔覺得自己做人好矛盾啫？

你都唔撚明其實佢地明知，只係扮哂法律問題，形造個政府仲係根據法律辦事

佢明不過緊係唔會俾個話題咁發展

香港做官，起碼都大學畢業上到局長都好大競爭，你估佢地真係戇鳩咩，最少醒撚過d市民癈老啦，個個d家儒仔都渣外國passport，搵撚就夠退休，仲會同中央搏鬥。一個無人民授權政府最終咪咁樣

班人收錢賣港
係人都知啦

竟然會以為高官唔知
扮傻咋